張建宗劉江華稍後見記者料談元朗

張建宗劉江華稍後見記者料談元朗
26.07.2019 13:54
政務司司長張建宗及民政事務局局長劉江華，下午3時15分在政府總部會見傳媒，預料會就明日元朗的公眾活動發言。社會福利署副署長林嘉泰及運輸署助理署長李艷芳亦會出席。

都出左反對通知書

聽日仲會有咩活動？

宣佈元朗戒嚴定元朗獨立？

獨撚左啦，元首係何君堯

唔係發動政變嘅話出唔出嚟都係咁

點解親中可以成日有面開記者會

原來有人開咗post

張建宗及劉江華下午3時15分於政府總部見傳媒

我估獨立